麻煩屯門牛入一入黎

有伯伯經營嘅黃店就黎頂唔住
住屯門嘅手足有需要嘅話去幫襯下同路人

屯門牛在此

push

點樣黃法，講多啦

推左先

相信同路人

得閒睇吓囉

等我耕田騎牛去睇吓囉

推

pish

佢成間野真係賣燈膽
好難幫襯

門口好似有蛋

係得門口有唔同野賣

Push

呢間嘢開到好夜，平時經過都係後生嘅睇舖喎

相信好黃（底褲）